[盜汗]瞓醒日日都成身汗

有無巴絲試過？最近日日起身都成身汗 一起身勁撚凍可以點做？睇中醫定西醫好

壓力太

太多“被”，焗到出汗？
定係冷汗？

有錢就睇下中醫

可以點做 係咪唔理佢都會自己好翻架

放鬆

肝有事或者壓力大

肯定唔係焗到出汗，因為我試過一張被又會，兩張都會而我又唔覺得熱

我之前都會⋯
但好似冇出現咁嘅情況好耐

樓主R.I.P.

google 盜汗基本上都係cancer

唯有開冷氣訓

我都有時有

TB? 肺結核

HIV infection early stage symptoms .

睇下係咪淡汗，我以前都有試過，不過我無理佢。
睇中醫都可以去試下

未過第一頁已經身患幾重絕症

Night sweats可能係有AIDs 樓主有冇咩想做未做？ 幫得就幫

認真答 盜汗真係癌症病症
幾個月前 晚晚訓教出勁大汗 係好唔正常果種
一照x 光 出事 淋疤癌 第二期
買個安心 做下身體檢查
利申 24歲 男 無不良習慣

嚇我唔到嘅

有冇著衫訓

打完j直接訓覺 起身個下都會有 不過我每日一j

上年11月係咁 一起身成件衫濕哂 勁凍

要沖熱水涼 無哂胃口 手腳都無力

咁如果由細到大都係咁呢

陰虛喎你，食返啲蠔啦

屌你,望到USER名仲以為我幾時開左個POST